Dos campeonas nacionales, Lara Martin de Toledo y Maria Lobo de Lisboa luchan en el ring de Trujillo evento organizado por Mario Martn mentor de la 3 velada de Kick Boxing en Trujillo que fue un xito de publico. Dos chicas que luchan sobre el cuadriltero rosado bajo las luces del pabelln en una velada con 11 combates.

Maria Salom Lobo
A atleta da Dinamite Team, Maria Salom Lobo, sagrou-se este sabado (8 de dezembro) campe do Mundo de K-1 na categoria de -57Kg em Itlia.

Female Kickboxing in Trujillo Extremadura. Kick boxing women.
Una filmacin de Chuty.net realizada por Mundos Virtuales.